返工有無需要同同事做朋友?

成日話同事之間遲早一日會出賣對方
為爭上位會反面
大家同同事既關係又係點呢?

睇餸食飯啦呢啲，做長工辦公室政治你唔想玩都會比人迫你玩

我意思係你幾毒都好，唔同人交心都唔好交惡，唔係有排捱

睇咩工種

如果政府工就唔洗理呢樣野, 點都係排隊升
私人公司就睇下對方同自己有冇利益衝突, 唔建議同同事太好朋友, 隔離team/上司就還好

如果同事好靚女溝唔溝得